依個情況大家會唔會心裡面燥個巴士司機？

佢擺明趕撚住收工
所以每個站無論男女 老定幼
一上車個吓佢激速關門
攞緊銀包個吓佢以經馬上踏油
見到無一個乘客唔仆一仆街撞親
大家會體諒個司機
定都會有啲燥？

燥個司機
趕收工正常la 屌

可能急屎

大家點睇
我都唔知係咪正常巴士文化

真係唔知
只見到每個站啲人仆曬街

但阻人收工傳統上又唔啱

3年前大埔翻車後應該無人敢屌巴士佬

咁又係
唔知點解有好多巴士佬都好燥底

大家有無試過

試過落車未踏出車門已經聽到閂門聲 每次最後一個落都好驚夾住我個袋

係 落車有時我都好驚
會好快咁跳落去

快啲唔好咩